cravity真係好厚面皮

抄fandom name都咁大聲嗌出嚟

@喜

係